如果要我相信愛情，我寧願去做修女和尚

內容是由朋友口中得知所有
以下就是揸男的脫變過程

我朋友本身係大學讀書一直到相安無事，同一個不過不失個可有可無既男朋友一齊，不過佢本身都想分開，因為佢要照顧住個個大過佢但又蠢過佢既男朋友，佢感到好吃力，因為佢自己都未照顧得好自己。佢分左手一段時間，佢大學既師弟就追佢（自己有女朋友），我朋友當初係因為佢好小上堂，會miss左老師好多野，因而留下聯絡方式俾佢，好讓佢可以知道課堂內容。我朋友一直都冇搵佢，原因係因為老師直接聯絡左我朋友，但有一天佢突然間send個訊息俾我朋友，佢地就咁變咗由學術性訊息，慢慢好曖昧，有一日我朋友，因為無聊所以求其搵咗個人出嚟，就咁就搵咗佢之後佢就開始日日都追我朋友啦，直至到佢媽無啦啦， 唔鍾意我朋友，之後個男仔搬咗出嚟去左我朋友到訓，一住就住左5個月以上，本身以為好幸福，慢慢相見好同住難，佢哋有意見上嘅分歧，大家嘅價值觀好唔同，就有拗撬。慢慢地我朋友就四圍搵人傾（乜人都有），佢同佢之間嘅嘢。而個男仔咁又年輕就識得出櫃，仲要出左幾次，我朋友都原諒佢，但係我朋友都搞到疑心病發作，成日覺得佢又要被欺騙。我朋友為左佢又煮飯又番多d工，目的就係為左個個男仔，因為佢話佢想去旅行呀丫，我朋友本身重要身體好差。之後個男仔出櫃揾番個之後因爲佢年紀細，就拋棄佢搵返佢之前男朋友，佢女仔做女友， 真係呢正所謂吃不到的葡萄是最好吃的，因為佢飛佢所以更想得到佢。同我朋友同年既個個女仔，利辛個前女朋友仲要喺讀，幼兒教學， 都唔知會唔會教壞小朋友，開返嗰啲咩做小三要點嘅課程。見到我朋友因爲e個男仔，佢大受打擊，入左醫院個幾月。重要刺激我朋友，係ig fb post同個條仔d相。如要fb ig可問我攞。

要條女相 貼你就貼 唔貼就算數

點攞丫，我都無加佢